[1Q題]知唔知點解long d通常都係以失敗告終?

答案三個字

陳國邦

唔想知
此post已完
唔好推

答案 :難維繫
因為1Q題而唔是IQ題
所以long d容易分手因為難維繫

拉

推

開埋
因為梨泰院(離太遠)

知唔知點解小明日日返學上堂都遲到？

因為梨泰院Class。

。

Bbg 創意力100分